成日都好自卑

次次拍拖都拍唔耐
過一陣就覺得自己好差 對方唔會鐘意自己
好攰

Same here

如果係咁 點解當初對方願意同你一齊?

我都知原罪可能係我自己諗多
但我真係控制唔到
我硬係覺得越耐佢就發現我好無趣/好多缺點

減低自卑感吧，我都係咁所以散

每個人都有缺點 亦冇可能係完美 愛你的就是會包容你的人

自卑感勁重
對方話唔介意 我都會覺得佢內心係介意

有時覺得自卑唔係問題，每個人都會自卑。
唔好自卑到出晒面就得，會令人煩厭。

無人係完美架，覺得自己完全無問題先係最大問題啊巴打

Same
I do care

要點減 可否具體

都好啊 至少有拍過

諗自己缺點同時諗優點，點令自己進化成更好

明白。我自己都好煩自己。

成日將自己同其他人比較 搞到好攰

成日都覺得自己好醜樣

我通常比才能 一諗到男朋友個ex係讀u但我讀asso先好撚自卑

我成日都係咁諗
有時打扮一下自信會提升翻

有冇人同我一樣好有自信
唔鍾意我就快撚啲走 搵過第二個
鍾意得我就代表我有吸引你嘅地方
總結 愛自己多啲 唔好視對方為全部
咁樣喺人哋眼中先有魅力

有人肯同你拍拖，你應該好有自信先啱

一樣 有男仔鍾意 對佢都有好感
但係太撚憎自己 對自己冇信心所以唔想同佢一齊
當我下定決心要同佢認真發展嗰陣 佢就同左第二個一齊

真係咁 連自己鍾意既都推開埋

又細膽唔敢講 佢問我嘅時候都仲未比到清晰答案佢
到而家發現自己真係鍾意想同佢開始
已經太遲

same

佢開始hea覆我